白宮發言人職責絕非寫膳稿、自吹自擂、上網打卡、按讚這麼簡單。

Source:now

唔記得節目名稱